毒撚通宵秒回

弱者先瞓

真
識煮飯真係爭好遠

有冇夜鬼嚟挑戰

行山

咪搞我

點解

約咗13號由東壩行去鹹田再搭船走

仆街 好明你咩感受

岩先大家叫我落7仔買杯面 有咩好推介？

慢慢黎啦

好似都算易行

No M記
唉 講起好想出post
有咩野 可以代替到m記既脆香雞翼！
好撚想食！呢排仲要勁多濕鳩 佢果個桶雞廣告！

好掛住以前喺加拿大攬住條女嚟煮飯
好撚掛住佢啊屌

合味道

好多女

支持你出

jollibee

唔算好難，係路程有少少長
純粹想去睇吓風景行吓

聽日開始振作 無退路可言就會前進

辣海鮮？配料？

我想搵到一個啱自己既人
但發覺原來好難

討厭行山 太辛苦 level未夠

得一條

但唔係脆香雞翼果陣除 同雞汁

好

去出邊買啲半成品
之後用氣炸鍋炸
出到嚟個效果差唔多

想傾啲乜嘢

巴打 唔好拖最緊要

我個病

講下你理想對象係點

辛苦曬你

呢個溫度去行山好舒服
啲風吹埋好撚爽
又唔會點出汗
著條短褲之後啲腳毛涼浸浸
諗起都覺得正

Xo醬都唔錯

好多昆蟲 我會好驚

搵到一個中意自己嘅人係件好難嘅事

我前幾日都有諗過 跟住睇左好多資料 同 評論，基本上除左雞翼同薯條之外，氣炸鍋整其他野都係唔撚好食，因為佢唔係炸，佢係熱風 風乾

由淺入深

搵到自己鍾意都唔容易

其實兩件事都好難

搵到之後仲要維持感情仲難

有得諗！ 配料會點搞 細佬樓下得ok

溫柔體貼既女仔
但我發覺香港好似真係好少

因為佢個原理係用啲熱風吹佢
如果唔想佢咁乾可以試吓包錫紙

為咩事而有焦慮 可以同我地傾下

雞脾

有咩唔開心 放哂係到 點都好啲

真心知你已經好努力去應付佢
休息多啲

目測樓主好多女fans

所以搞場大龍鳳 又正係食得果雞翼 買部機 平既3百幾 跟住買得黎啲野 都舊水 屌

野飲？

好心up

係
試過追自己鍾意既人
亦都試過接受鍾意自己既人
但係都失敗 我懷疑自己唔適合拍拖

寧願你停藥
情緒大可以上嚟發洩
你肯講我地肯陪肯聽

唔好咁饑渴啦

啖啖肉

可惜係0

我哋連登絲打巴打點都會係你身邊支持你
嚟，叔叔抱

肥仔水

唔好傻 佢係大毒L
聚集左呢度一大堆毒L

可樂啦 唔肥唔飲呀

接受一個自己唔鍾意嘅人真係好攞命 巴打寄望未來啦

咪搞 公司仲有成推係到 免費 飲撚到2046

啱啊
不過首先要完成到第一步先

好想要理科仔仔

可能我因為鍾意自己煮嘢食
我覺得部機都幾好用
不過相比之下我鍾意焗爐多啲

咁樣睇好得人驚

飲肥仔快樂水先開心

有無試過搵樣新既興趣沈迷下落去

我以前有段時間壓力好大 心情好差 又搵唔到一個理解到自己既人傾
之後唔知抽起邊條筋去自己一個行山，之後就一路都沈溺落去 慢慢就會心態唔同左

唔好傻 佢係大毒L
聚集左呢度一大堆偽毒L

理科弟弟要唔要

你咩科先

有冇第樣

啤酒

之後嘅嘢之後先算

我都係咁諗 諗緊買邊隻焗爐
利申 窮撚

成班0陪你通

唔好咁啦會搞出人命嫁

呢排都試咗行山，的確唔錯
個人唔中意做運動，但呢啲天氣行山都幾舒服

真毒揮手區

咁邊個1

唔好 我會好快酒醒 訓唔番 咁就仆街啦

呢到原意係毒撚集中地

食完嘢點瞓

得我

唔知點解睇到肥仔快樂水就好想笑

難怪我比你地吸左埋黎

No ar
商科L
身邊都唔少女仔fd 但無個啱自己
入左U之後先發覺 U入面真係乜人都有
好掛住自己中學d同學點解可以咁單純

有無鍾意做嘅嘢呀
有興趣沉浸會唔同啲

唔食 點訓 餓住 仲心掛掛

好啦我自己摺埋

得你A1

好啦 咁我決定買支 俾啲開心俾你啦

食香口膠
我返工肚餓又未識得飯就會咬一兩粒頂住先

認錯人

可以考慮架

我係文科女女

催眠自己

多謝你呀

made in japan個d

姐係要落去買香口膠 但買得 就不如直接買宵夜

好貴

唔好咁啦
會嚇親人㗎

有女溝喇同埋理科廢柴一條

你咩X先

有冇好推介 太撚多選擇

合味道冬蔭功杯面

試下相信

下次要定donki入貨啦

phy chem 摺左

我果個話忙跟住成個禮拜唔覆

你盡情講啦

真㗎真係真㗎

我就bio加geo

變有咁易 如果唔係 呢個世界上冇左肥仔呢樣野

唔洗諗太多, 見到日版日清就基本上唔伏
其他brand你個別影上黎睇下

如果港版合味道就big cup芝士咖哩味啦

同ex異地

就開sem 點先可以較返早啲訓依家晚晚都3點訓1點醒

唔伏咩？

我一樣運動都唔識
開頭我係行d真係好易好易d山 以前真係好驚一個人行有危險
但係行左 1 2次之後發覺行山都唔係好難姐原來真係好似行路咁行 沿途仲要有咁多靚景 涼風陣陣 又無人嘈住曬咁 真係可以脫離下現實生活
之後因為行山 發覺自己體力要練下 所以開始自己得閒去跑步 又開始買相機玩 之後慢慢就spin 走d煩惱

phy chem bio m1 路過

你邊間U？
其實係咪你見唔到啲好摺嘅好女仔咋

試下較鬧鐘早啲起身

點解鐘意理科仔仔

因為驚令到佢地失望？

呢度堅係多理科

純粹係好掛住好掛住好掛住
拍咗咁多年拖要講嘅都講晒啦
施主。色即是空，空即是色。

漁翁撒網=仆街

直接唔瞓，等到夜晚先瞓

冇呀 芝士合味道

唔好chur住人啦

唔伏，睇你中唔中意食酸辣野
個人覺得世界第一杯面
日版仲好食

So sad 冇貨

無specific target咪撒網囉 大家都係player

我覺得佢隻冬蔭功味好假, 唔係香料個種味

不嬲食過香味鼻控here

個個都大學生

分散投資絕對係人渣嘅表現

Xo都冇貨

極端d講咁樣同吸毒無分別wo Ching

有咩揀

我唔係player廿幾歲仔拍得過一次拖咋

OK會多啲味
好似係

我諗住靠2x 數中英 早知唔drop ict

合味道
香辣
海鮮
咖哩
牛肉
你會點簡？

依家係假咗，以前好食啲

我讀完IVE就出嚟做嘢

好我摺了 拜拜

所以佢咪唔想咁依賴

我就係 Ok

理科JJ靠中英

溝我

其實情緒病食藥去醫根本就係一個惡性循環

香辣

我第二日send sticker 搵佢 已讀我 隔幾日問佢同我講好老尷唔識覆

Ok

終於搵到社大同志

挽留

早兩年retake level 3>5 順利入到鐘意嘅科。
想幫高中嘅同學仔補下習順便搵下快錢，
但係發覺都幾難搵，可能因為想補習嘅都想有*嘅？
終於俾我搵到個學生，但係佢補完一堂就覺得我唔啱，搞到我有一排都唔敢再搵高中補。
到最近搵到個嘅成績麻麻嘅學生，諗住試下啦，點知佢未補第一堂就開始問好多問題，臨補個日發現佢全家都有精神問題...於是推咗

好麻煩，係咪個個正常人都唔想俾level 5嘅補，求安慰

又開新post

咁樣就超級完美
絲打係咪訓練到
睇住個食譜就識得煮？

所以我冇咁做到，但追一個女仔真係好怕失敗，好怕佢特然有其他人追咗佢

社科仔仔在此

襯人少少，話你知我讀完IVE上三大

你補乜科啊
同埋無鳩易搵好多

香辣加1

只係你有啲黑仔。

Btw 你講邊隻肥仔水

你講得冇錯，所以身邊有人問我情緒病既野
我都係叫佢地自己搞得掂就唔好睇醫生

因為鐘意聽抽象嘅理論 尤其是數學嘅
同埋理科仔仔理性啲 可以平衡感性嘅我

三大又如何
利申三大狗

2x 得三 中英有五原本揀va geo 點知入phy chem

體驗到社會嘅可怕

可樂

其實我都唔係好愛人依種生物，所以都好討厭自己
由古至今，人做咗幾多傷天害理嘅事

嘩，你send咗啲咩sticker比佢呀

...wtf?

唔好啦返嚟啦

睇邊間U
有d u睇4c1x 就可以88
有d u唔Care core就睇4c2x

做緊食物鏈底層

讀ive都唔係好差姐，做咩要收收埋埋？

呢個就關哲學問題，
不過我都係咁諗，
我信因果
好多野依家我地係承受緊

佳寶見過脆弱雞翼同豬柳強舊漢堡排

牛肉/海鮮

Bio 呀
但呢幾個月搵咗好多都冇咩回音，於是成日都覺得係自己能力問題，但明明Level 2嘅人好多，我認為自己都有能力應付啊

va geo開唔到班

我都係最底層嗰個
加人工又未到我
人工又少
已經搵緊工

深深感到在神科面前所有都是渣渣
大家不用分

大學生都係脫離咗高中一兩年我都唔係幾敢補
當然如果你話你補返大學嗰科就話啫 但其他科就係變咗幾年冇接觸過
比着我都有啲擔心 究竟對方han唔handle 到 定只係晒緊時間

佳寶不了

又係ex

bio係私補市場一向比較冷門小小

我又未有意欲想轉工
除咗人工之外其他都幾滿意

我自己因有關節痛而會食止痛藥，有時候個朋友都叫我唔好成日食，會形成一種依賴，冇止痛藥=關節繼續痛

所以一齊黎join跑步團啦

Sor9y後門狗知錯

中學雞諗法當然係個補習老師有幾勁得幾勁
而且有一科5**既人都唔少 所以競爭力咪低
拎5唔係一個優勢黎 所以sell自己搵d優勢黎講 e.g.咩U 或者咩科

同埋考dse之前個個都會覺得5好易攞㗎la

自然療法>all

邊d叫神科？
我讀完書都未識分

預先包裝出廠個d黎
就咁放係到解凍個d梗係不了

好似感冒藥咁
食得多都會有抗藥性

apply 果科 睇best 5

冇chur佢了，半放棄狀態，隔成日先覆返佢

好 我都係摺啦

腦魔

咁多人都3大

其實都算有交帶 好過粒聲唔出直接消失再上水

最Mk個2間 其中一間
可能係我無遇到la
緣份呢d野 唉

唔好狙擊我呀，想話比讀緊IVEge人聽，we are not rubbish

你又三大？

入黎R水吹

周街都係

嗯

反正一般感冒藥都唔係directly對住個病毒
真正對病毒既藥唔會咁易開比你

所以你咩所謂啦

“又”係點黎的

我最麻煩試過整威靈頓牛扒
仲要塊牛扒買錯咗
要用菲力 但係我買咗唔知乜嘢返嚟
雖然都整到 但係個牛扒口感有啲差
可惜個焗爐唔夠大唔係我會再整過
整到果一下真係超級有成就感

以前以為入3大好難
點知

加油 好多理科仔a0

三大又點 個人廢 間大學幾勁都無用
利申 廢人

打完機

人工唔滿意已經走得
依家屋企裝修好貴
就嚟破產都唔掂

試下你先

醫療科嘅底層嚟！
不過我諗緊係唔係應該唔好搵高中，始終競爭都大。
搵返小學揸下流攤算？

有咩影響你情緒呀

你哋住邊區先
如果一個新界一個港島點約

輸到頹左 玩fifa proclub

好同事難求
份工又算係輕鬆又多嘢學
仲要近屋企

即係邊2間

秒你

有人讀ive讀到master畢業都係咁啦，狗眼看人低果d先係垃圾

睇佢啲牛扒黑到一個點真係冇意欲想買

點睇理科仔仔性格上好悶
I mean 理性既人成日俾人覺得好悶

真係cls 以前d女成日話d人flirty
依家d女就成日話條友唔flirty 好悶

poly city二選一

hello

你想吹啲咩啊

joker個演員勁 故事一般 個人覺得

我想試試初中小學啲補習社
但人工好似好低 得70-80蚊

去打電腦拎快感

巴打講得好啱 有啲人真係要衰過一次先肯比心機，佢地可能好醒

佳寶只可以買預先包裝食品
有d其實都抵屌 e.g. 紙包飲品

嘩屌 有啲料喎

超級鍾意食咖喱

支持你

過完一個busy week終於到星期六，個腦想放空9up下

你係咪理科仔仔，幫其他人問定先

咪係 我呢啲垃圾竟然都入到

入到就發現

秒回是美德

你係咪心入面壓抑左好多嘢

紙包飲品我通常會上網訂
有一啲會平好多

我地成班hku仔諗住喺學校圍圈跑

唔緊要嘅，你出聲 有人自動幫你分擔

你鍾意呢個plot嘅話建議睇下漫畫the killing joke

Welcome

冇追post,想問有咩意思
我讀商科 唔好趕我走

多謝巴絲們
你地今日做左一件事
呢個世界又會多一個（肥仔）

有啊 我有補開小學啊100-120/hr hea99仲可以玩手機
不過小學生時間好strict，而且一放假就唔補，sem break窮到燶。補中學嘅中學flexible d同人工又高啲，放假佢一樣都補，仲可能補多啲添

ching hoball

個個都出個pool，未出pool真係異類

真係好尷尬尤其對方係個女仔

咁夜仲食野真係好肥

我唔太鐘意對住個個都flirty嘅仔仔
但係我願意教自己嘅仔仔flirt我
其實我覺得理性又聰明已經最性感 唔需要flirt

你咁樣係唔會令到我肚餓咖

Zero 比紅色可樂更唔好

我估poly

講還講！

Yes 廢事自爆la

d人成日話間u mk 入左之後發覺間u d人真係好mk
聚親都係bar劈或者 shisha
著衫d風格都係有咁mk得咁mk
唔知其他u d人係咪都係興呢d

佢地物色緊人

前一晚send腦魔都無事

我都覺得其實故事一般...
但係好多人都覺得好正 唔知點解

讀大學就係要出pool

我冇諗過 但我要你記住我 係呢個市道 社會上 俾左歡樂開心你

私補 or補習社？

屌

沙嗲王白咖喱真係屌得過
下次放假試吓整先

我係商科姐姐
已經畢左業年幾

私補啊

我冇嘢好講

唔好，會好辛苦

有時候你會諗點解上帝唔幫你，令到自己痛苦

我自己會諗到懷疑人生

你係咪姐姐黎架

做就仆街嫁啦 買宵夜啦 你班撚屌 哈哈

唔係呀，我本身同佢講如果真係唔想就已讀我/同我講聲，佢先覆返我

姐姐

我依家小學都要 暑假都依家冇打過工 之前買notebook又冇一舊就快買乾塘

冇計 原味好難飲

我都想 不過毒撚科無女讀 自己條件又差 邊有女會鐘意

你冇棍同商科 第一round就被人out

Pass!!!

dc一路行dark風好鬼死有深度社會底層啲人永遠俾人忽視 都可以話係社會制度嘅悲哀產品

一淡杯面 一淡肥仔水 罪惡感一絲絲傳入個心到 正呀

咁harsh架我都係毒撚 不要分得那麼細

有料

商科姐姐
係咪有無限嘅黑絲

唔想啲咩先

冇計 晚餐冇食過野 番去就訓左

又係send腦魔搵佢？定係傾計期間send先

都要蝕返2個星期俾中介啵
我搵開tutorcircle Hktutor（case少但一apply成功機會高） kitstutor

呢隻無乜味要自己adjust, 不過勁香, 唔想自己溝香料可以買呢隻
日式...好似來來去去都係donki賣個幾款, 唔熟

藍到發黑

藍

無睇開呢類型電影覺得驚奇掛

中環ol姐姐

岩岩先聽到
好夾

屌你

唔知係咪得我咁
對住唔係自己鍾意既點flirt都得
對住自己鍾意既就完全唔敢flirt even拍拖以後都係咁

去睇吓食譜先
我諗呢啲粉去重慶大廈好大機會會有

毒撚圍爐welcome u

Sorry，打漏咗，唔想覆我

肥仔快樂水 ，飲落去果種快感 一個字爽

樣衰就係猥瑣

hku啲人個個都champ champ咁
反而好大壓力...

有冇hku女先

不了

要

收到無效回應

唔識Flirt 人表示⋯⋯

Saaaaaaa

傾計send 學到嘢之後再唔send sticker

份thesis先打左250字 聽日繼續打
本身同個hallmate飲茶 佢縮沙訓左
屌個杯面算

寿司店有咩店係乾淨好食又黃
最好係元氣+－20%價錢到

唔好嚇走姐姐ok?

冇 唔著黑絲
有次著黑絲，比個男仔好明顯大動作咁昅左兩次，個下覺得個心好唔舒服好核突，就冇再著過

呢個先岩

好撚鐘意食個軟殼蟹同個芝士餃子

格劍

試吓唔好咁形容
好撚肚餓

地下個層見過有賣巴基斯坦/印度
白咖哩唔肯定, 無就自己買椰汁同香料DIY啦

好彩佢有覆你
佢seen你真係hurt撚到呢

Remember, That’s Life

A0比人笑到心痛

癡線 但係我竟然無法反駁

Sorry

為左融入個圈子
入u之後 食煙 飲酒 咩都學曬 明知唔好都繼續
以前覺得為左融入圈子做自己唔鍾意既野既人好蠢
但後來發覺唔做蠢人好難

我比人當哥哥

你的名字都幾好睇

天下間男人的夢想

果下打隔 簡直

住hall?定莊

聽首歌 加條片

會
我有個朋友一直當佢巴打，有次佢同條女散左，竟然話鍾意我
嚇撚到仆街扮聽唔到當冇事發生，而家佢諗通左

認真次次去親中環見到啲黑絲姐姐都會望吓
如果唔鍾意俾人望
就真係唔好着
唔係就會望到你驚 望到你傻 望到你食菠蘿

支持

細你幾多年

如果唔融入圈子生存到嘅話 應該無人會想mk

聽咗30秒

:

好可愛 係怕醜仔仔

係？上網研究下先。如果成功到會超級有成就感

佢太弱

住呵 and上莊

尷尬

true
到時如果番中環工咪有得日日gup

其實係見到靚女就會望 有時好大動作自己都唔覺

hi

啱

無拘無束咁嘔氣先舒服

2年
青梅竹馬嚟

重慶moti palace 既butter chicken世界級

有冇住hall ah

只係你太強

lm

You only love Big Brain

嗰陣時返銅鑼灣日日都有得睇真係不得了

korma + butter naan
就咁curry + naan
biryani

而家已經

無敵是最寂寞

岩呀 話咁快 食哂己經
再整支 飯後煙
滿足

傾計send冇咩問題，但用腦魔sticker搵佢就有啲奇怪其實有啲得意say hi既sticker可以send比佢搵佢，我平時都會咁做

我係垃圾 我係垃圾

咁比人昅係爽既，但要個日有個想比人昅既心態先爽囉
好似化左妝出街比人昅咪正咪happy囉，頹廢出街但揹斜揹袋比阿伯昅咪唔爽囉

你有冇同fd出先

係 又係時候做弱者

可能對你冇feel就當你係啊哥

留我做個垃圾

拉

生存到既
但係你既大學生活會好悶
你讀書無source
你reg科無人陪

早知考好d 入d風氣好d既u
個時考衰左 唔知頭唔知路入左呢間

啊, 唔記得左, 仲有masala

暖水能醫百病

Same here , Give me five

唔好咁啦 你都有份 搞成咁嫁 你要負責嫁 唔可以中出即飛我

唔好洗頭
唔好飲凍野
唔好夜訓

唔知點解唔做得上面，但我唔會痛

食煙真係唔好 攞自己條命黎搞...

女朋友黎m =有兩個人辛苦

元氣真係平
唉 可唔可以轉鬼左個代理佢

M記都係

Reg科洗乜人陪 我係特登避班朋友 係咪好傻

第三項。。。

佢應該get到我想追佢
所以就係言語間夾雜bro哥哥等字眼
開都未開始就被宣布死亡

咁睇來絲打都係靚女
如果腳型唔靚
應該冇乜嘢人會望

已經上咗床唔想落返去

講起弱者我都差唔多眼瞓

我個陣預咗打定輸數，好過佢隔咗成2日都仲係不讀不回我雖然咁樣做好似會留低唔好既印象比佢

你冷靜啲

我覺得如果唔試會後悔嘅話 就試啦

我明你 我差啲以為你係我
除咗唔同科

我斟埋比你又點話

我地不如交換經歷啦

我都係得一條友陪我癲, 而家鬥快讀唒成個sem2 d野

好ritual feel
外國邊有呢d 禁忌

冇男朋友

通常 我會揸車 飛過去 俾個暖水袋俾女朋友

食shisha算唔算煙 人大左係鍾意飲酒同食下shisha, 感覺開心啲不過身為毒撚既我都絕少去，淨係得個諗字

唉 一係就死得轟轟烈烈 一係就收皮

一齊弱

邊間好風氣

唔鍾意r人 聽人講入u要r source好麻煩

好想叫你飲暖水

特登避開啲fd先會有心機聽書
如果唔係通常就會吹水吹晒成堂

一個人上堂 或者自己一個讀一科會有d辛苦
唔識無人問
又無人同你傾點讀

板〇寿司係咪黃

有幾咁重要先

黑絲到底有咩吸引 諗黎諗去都唔明
利申 成日冬天著

真好 我都想有個咁嘅人

濕仔

借個膊頭俾你

早呀

再搵

夜了

我細個都有兩個青梅竹馬
兩個大左都靚到cls
有個我細個到小學都叫佢做老婆

無 我毒

A0邊有經歷又比你笑一入camp報status..boom

你再唔搵聽朝仲唔比清潔啊姐送左去垃圾車?

玩夜咗

黑色修腳同埋好顯腳型
諗起都想奶

你中意理科仔？

拿你咪呀你

板長好似黃藍都無
但應該都唔會係黃

同埋印象中板長都小貴

打定輸數同佢真係唔覆係2種完全唔同嘅感受

係神秘感同讓人流連忘返嘅幻想

我又肥又柒
其實講真，行出街靚唔靚都有人望，因為迎面行過黎對眼好易對到
以前會自我感覺良好，而家人大左就會冇咁care

Halo呢度大把

Hi

哥哥 咩原來你有玩連登嫁
老公～

記得細個有個都係追住叫我大個娶佢 大個又係靚女 同我差唔多高

唔知 但真係幾靚

留名

睇嚟你係理科仔

咁好？

我嗰個都幾靚
身材都唔錯 係有少少公主病 但唔嚴重

放心呢到一定多過一個人

其實單獨約女仔出街就好易被佢feel到你想追
所以冇主動單獨約女出街

幾廿歲人 唔好咁多幻想啦

唔識形容, 等如你問點解鐘意大波, 點解咁樣叫靚仔靚女
無人可以做到一個明確定義同rigorous proof

樓下垃圾站都冇？

明白了

巴打癲

但係真的
利申 會痛

關懷手足

同你fd既而佢又好人既咪會直接俾
有d唔好既咪問好耐先俾

所以同人做fd好緊要
有d科有source可以幫你升一個grade
當然無都讀到既 勤力d lo

板前呢?

對佢無興趣

冇圖

有貨送到門，請簽收

兜巴車落你到

行街望到對方好鍾意望住佢隻眼
如果係鬼佬嗰啲綠色眼珠
就真係J出血

去馬啦佢等緊你

同埋唔夠膽約女仔出街 無自信嘅肥仔

認真答, 溫度會影響血流同肌肉收縮, 所以可能有關
利申:唔係女人唔清楚

屌 無得揀

等你有番啲幻想既空間

好多頭皮

你斟左水先

未約
所以先話未開始就失敗
只係關心多兩句 覆多啲佢個ig story

呢間野好耐無聽過 身邊都唔見有

點解冇得揀

連登有愛！

不了唔鍾意

+1 bro

其實女仔嚟M想男朋友幫佢做啲咩?

文科囡囡唔係出出入入都成班姊妹一齊架咩

個空間大左少少

真係好多人

唔係笑 分手真係好痛苦我好想失憶算

你好毒舌，不過我鍾意

你幾點dum?

有咩嗲！

自問係肥仔 經驗可以話你知 肥仔外型唔重要 講自信 講型 唔好成日做埋on9野

同保安叔叔講聲先可能佢哋開到門

唉 希望自己停留係可以戒到既程度食

叫咗佢洗頭又唔聽

+1

yes

成績 普通

連登關懷大使仲唔係你？

早晨

斟完企咗係到

唔緊要啦 還掂 你都訓唔著

唔要就算
留俾第二個用

咁快落閘，揾下個會更好

識一個肥仔好撚仆街
肥到電單車咁仲以為自己好型

今日唔開心 女朋友話同Frd玩緊Game唔得閒氹我 走唔開

我聽完之後小嬲 係咪嬲得合理。。

肥仔講穩重可靠

單獨約仔呢？

其實陪住攬住就得

係 合理的

嗨

呢啲叫MK

多謝老婆

出現了

又想格劍

慢熱 內向
完全識唔到女

真心 我女朋友都係鐘意呢點

試過幾女仔去睇戲
睇完問佢食咩竟然話約咗fd食之後去行街
但言語間又知佢對我有啲好感
究竟諗緊咩

暖男

毒舌 mean

唔係個個都關懷的

好奇 想知點解？

如果係異地戀呢

理科仔仔有咩特別
咩科都好，smart就最正

個po真係流速好快 睇唔切了

不過係又矮又毒嘅肥仔 唔識點樣同女仔講野 想吸引下人哋注意 又驚講啲野好on9

唉我都唔知自己噏乜

冇架喇

咁難怪

呢張圖真係幾時都啱用

肥仔不了 冇女鐘意
利申肥仔

訓練緊你

樓豬房係點，有幾毒

我明喎

比啲自信

做啲自己擅長嘅嘢 夾下band咁多女埋身

咩有咩嗲

暫時冇邊個令自己心動
唔通要試下溝啲冇令自己心動的人 去到呢個地步?

可能佢想約你之後去街
但係又講唔出口

可能要換下洗頭水

找唔到

瞓開徐晃
毒過毒撚

棍絲被發現

但佢話我嬲得唔合理唔體諒佢

應該放咗入站

或者咁睇囉 每一次黎M 都係可以加分既機會黎
我諗都係拍長拖 其中 一個觀念？

你讀咩

我毒囉sor

有冇好介紹

我不知幾乾淨

影嚟睇過

首要條件 男人

咪撚拍啦 煩到閪咁 今日件事仲上緊心

咁先可以格劍

Hellomoto

啲女仔唔get睇完仲有下場咩 唔係留咗一日出嚟咩

有棍先值得關懷

傾電話？有時間嘅話

好啦 我做弱者啦
瞓覺 早唞
聽日見

咩事

跟

唔好拍拖啦，拍拖好煩架
識到個岩自己同夾既好難，又唔想將就

你女朋友唔係去緊旅行咩？

Ummm 我覺得 你要諗下 你有咩長處 同埋 你要識得 戴住人地講野，女仔鐘意男仔 rationality 同talkative

睇嚟我係個好男人
每日都一定會打俾佢傾計

我跟你個跟

早抖喇

但仲會約fd食?

可以

早抖

Asso仔

唔可以咁嫁 咁會做壞左個市

就下人無問題嘅 自問幾就到人
不過我條件太差

基本上係scan落去 再F5

請追po

i know that feel bro

有劍格就衝入黎？

聽講擺個頭落屎坑沖水就得

Yo

邊到有 留意唔到

我覺得你係自己覺得人地對你有好感
如果真係對你有意思，邊會約左frd仲咁心急約你睇戲攝一攝
我對個男仔有意思一定訓飽飽最佳狀態去約會，仲要諗定夜晚行街食飯要點扮溫柔捉佢個心

去旅行同Frd子玩Game

都係最鐘意理科仔仔

係咩？

就到變曬形就無癮啦 就住就住慘過無拖拍

我都跟你個跟個跟

定你去跑步偷望理科仔仔炸

上一個po

態度正確

咁又係，至少要有底線

Gay

黎M仲有心情傾電話？

Bye大師

我個人好強勢，之前個男朋友拍得耐就因為佢好就得我，但講真你話我係咪鍾意佢，我可以答你不是

有冇絲知道點解我留長頭留到依家好似入左平台期 冇咩點長過

女仔好要人陪你一遲覆少少就會亂諗嘢

其實係有target嘅 不過返工見面時間少
有佢ig同wtsapp不過都唔夠膽主動搵人
真係毒撚式一見鐘情feel

其實自己一個更開心

More

可能係啦 但已經send晒心
不過嗰陣對方F2(自己F5
可能大家都有啲位唔識做

拍拖都要果個人有自身魅力吸引到你 一味遷就走不遠

未返歸

yo

喜愛夜蒲？

咁夜

Hey yo

過來人+1由頭到尾都鬥緊

去咗玩

2020新玩法

asso要加油
舊年雙修讀撚到我pk

異地無得見 聽下聲望下你個樣都好扮係身邊

唔格劍上連登做乜

約食中午囉 再唔係 借啲意個正經啲既話題 開左個場白 再直接傾第樣 唔關公事既 例如話平時留意到佢啲咩咁 問下點解既 俾機會人 講多啲，正常女仔都係鐘意講 都過 聽

多謝支持

Tips頭10頁

Target : 5點前訓 呢個post 有魔力架

睇人格劍

雙修？

gay味濃

asso + retake dse

比啲尊重

快啲去試下？

無可能！

中途轉機

多啲培養下 興趣
肥仔唔一定要做個 毒撚
可以約下女去行下 再唔係去 tst個文化博物館 真心幾好睇 一啲都唔悶

正常女仔都係鐘意講 都過 聽
呢個深感認同
你要做既只係問多D open end問題加一兩句"咁又真係幾XX wor"
done

六點啦

所以有得試就試下

我就不了

師兄有見地

我reju咗

想識你
覺得你真人一定好搞笑

okok ，mean

曳啊

可以放埋ju榜先quit

其實咁夜仲有乜玩

個po爆咗你哋自己搞掂佢
Weak sin

好想識個強勢既男朋友同我角下力
以前讀書成績都ok(其實係同學唔讀書)，又係prefect比啲同學以為我好高竇冇乜男仔埋身
入u就上莊比啲毒既以為我係chur友，但我其實係毒既入唔到chur友堆
而家做野工作上條team都算係點人做野個啲，所以其他同事都唔太過黎吹水識唔到人
有時有男仔曖昧下，往往都頂唔順我要話事既性格有啲好smart既男人，我就會變到好乖巧咁，但其實心底覺得好攰好頂佢唔順

做人真係矛盾

咁weak架

唔係 我真人好悶

飲幾杯就一晚

睇你頂唔頂得住兩邊個workload
陣間兩邊都爛龜

7點起身

諗定個格式都得
"真係架?"
"咁點算呀?"
"咁咪好XX?"
"我覺得..."拿 你咪撚講我覺得咩咩咩呀 佢講故個陣冇人想知你諗咩

Sem2轉科？或者讀好d個gpa，上u先轉，就算唔相關嘅科，只要你想轉，成績好，可能比你用3/4年由頭讀過，所以呢段期間要bj，唔好頹呀

走啦

本身返緊餐廳pt識 因為幾忙其實都無乜時間可以傾計 編更又好少編到一齊返工 所以都無乜機會

唉 呢加真係好迷其實無嘢特別好唔知自己岩讀咩又唔知自己第時想做咩

仲讀緊書？

聽日再見

連登太自由？

人一世物一世

夜晚瘋狂溫書分心圍爐區

總之 你用一種引導既方式 令佢講更加多既野 俾佢有機會 延伸落去

啱
2019年4月1號
我早上考dse中文 食個lunch 溫一下日文就去asso 考日文midterm
考完食dinner就差唔多訓準備明天考paper3
嗰下壓力大到人都癲

溫咩？

無呀 唔考 就咁用返個分算

exact7ly

讀緊sem2 d野
呢個爛鬼post仲有dse同asso同學

搵啦 唔好理就業啦 搵興趣 了左個心願先

你覺得夠分jupas仲讀乜春牙蘇

係 yr3

咁你re嚟做咩 係唔夠分定衰中英
衰中英冇得唔考wor

岩呀 唔知咪搵到知自己叻咩 唔搵先最辛苦

你都開左sem ？

諗緊要唔要唔好咁硬頸一定要入個一科

係

哇，簡直Skr! Skr!自信返晒黎

讀緊咩？

在座咁多位 我最後生

咁可以whatsapp問下 hi 我成日見你番工 好奇想問下你 你幾錢一個鐘嫁 因為我見有啲人 俾人食得好深 得50蚊 痴線😂😂

點解要咁多嘢發生

一係就唔好讀, 一係就同我去盡

好 就搵興趣

幾大

請用不多於300字簡略說明

17 今年18

No Skr plz

你個連登AC點黎的

我想番中學好多機會去馬都唔識把握

我做返弱者先

好簡單姐

訓lu 你繼續拯救佢啦

拜拜

排得太搏 我知我On9頭兩個都係得廿個位到 以為入硬a2點知又收高咗

skr其實美國街頭用語 係條蝗抄翻黎姐

未搵到興趣就搵我地

屌緊係爭啦，盡左力爭完唔會令自己後悔，唔爭又點知自己唔得呢

語言學+歷史

17歲讀大專都常見啦

過33呀

梗係有計大把同學有

頂, 你上次jupas個科升左分, 今次用番同樣DSE分報你覺得就入到?

早抖喇 聽晚見

sorry

2020 dse 啊

點解唔試下姐 定可能性真係好低？

其實大家有傾過計 知道幾錢人工
佢知我讀緊u 我知佢要retake dse
有時返工無野做會搵佢講下學科野
不過放工之後通常都無下文

又要等到下次返工見到佢先傾到計

仲有part time跑步

邊間？

試多次啦 最多入a2

屌 咁你就whatsapp 同人地傾多啲啦 使鬼等見面咩 你都開左個頭啦

冇野 我on9咗

我12月嗰陣去咗一個占卜嘅好準，佢嗰陣話我同嗰陣一齊嗰個ex佢叫我平常心面對佢，佢唔值得我為佢付出咁多佢叫我當佢係有條友同我行街睇戲食飯，跟住問完第二日之後無啦啦佢出街就同我嘈
，佢仲同我講返話佢唔值得我為佢付出咁多，跟住第三日就分咗手
嗰個故事仲未講完

無乜感覺 前日last day 過幾年唔知點諗

追po啦

hku

搏佢今年收低啲

有陣味

明呀

冇綠帽 佢冇第二個 不過仲有樣嘢仲奇怪

妖 係咪攰啦 去瞓啦

認真有興趣

無理科 仔仔咩？

唔係綠左做乜無啦啦咁
肯定有古怪

佢中唔中意做文青打卡
搵間文青cafe/貓cafe/咩cafe都好
搵日問佢 wai有間cafe幾正 有冇興
去個陣再講 間cafe幾正 平時溫書打躉一流
咪顯你心思

我覺得低但我今年會搏多年 唔得咪下年Nonju

爭呀

毒撚性格要主動wtsapp人就會好驚
我唔想比個女仔覺得我好狗公同埋自己又樣衰 真係唔知點樣做好

其實你都屌得啱 識左成半年都有 不過都唔敢主動啲去搵人傾計 唉

self-fulfilling prophecy

其實簡單暴力方法係爆DSE分, 不過報名期已完

Don’t be sad9
有緣認識下

頂唔順 做弱者

機會黎啦飛雲

其實有諗過retake 數同兩科E 最後驚升唔到又炒埋個gpa得不償失

sample size咁細

只要你唔當佢係你生命中既唯一選擇
你就唔會咁拘謹

唉其實放唔低佢
我無可能拍拖住

無啦 報咗Jupas無得Non ju

你淆呢樣淆個樣做乜
jupas穩定性遠高於nonju黑箱

恭喜你

屌 唔好比自己 唔開心
一唔開心 就識個新嘅 開心翻

下次做勁雀

唔知呀 但都過咗

咁我嗰陣真係咩都冇做 佢就突然間同我講咗分手

跟住我嗰陣問嗰個占卜🔮有去問我同我原本個ex
佢出咗一張好好嘅簽 話我同我個ex月喺三月佢搵返我，跟住我今個星期又無聊去問咗另外一間，點知佢又係同我講話原來個ex三月尾會搵返我 跟住仲講中咗佢而家咩住工作壓力好大
兩個唔同嘅師傅都話叫我唔好搵佢 兩個都話三月佢搵返我

啱嘅 因為自己圈子細 識都嘅女仔真係得幾個 而嗰個真係自己最鐘意

我想問下 ugc 如果trans u 係nonju？

咁樣work咩

會唔會無啦啦好憎個人?
一定有前傳

一句講到尾 柒左又點 過一兩個星期 咪再黎過 柒一次 唔想應既 就咪追住 自己再調整下 咩都唔夠膽做 講經咩

中學有D比賽拎獎同其他學校去荷蘭玩 同團有個靚女愈玩愈熟 差D一齊埋 結果梗係後悔冇咁做啦

所有唔係jupas既野咪non jupas囉

唔知呀 我依家嘗試緊 好似未work

我唔知但係比嗰個師傅講中咗
跟住今晚有個friend 無啦啦同我講鍾意我
跟住又話佢今個星期陪我去問塔羅,知道個結果又係三月嗰陣佢會搵返我之後佢好唔開心
佢話不如以後唔好見 大家都覺得我收佢兵但係任何曖昧ge嘢我完全冇同佢講過 真係當佢係friend

Sor9 唔識

我同佢一齊左一個月 最後一次見佢前一晚佢仲話好掛住我其實係咁多件事一齊發生 跟住又俾佢講中左我真係接受唔到

上下d tg谷問下前人啦
個幾個谷仲有啊蛇係到

衰鬼

Trans u 唔係好難咩？
有冇話gpa 要點先有機？

突破天際

一定要爆

要努力了

清你想trans乜

啱 要比啲信心自己 都無咩可以輸

曬銀時 -》N展

你讀邊間U...

差唔多要做弱者 早抖啦咁多位巴絲

渣架

我建議你睇一本書 係周保松既小王子的領悟
書講到愛有三種: 對自己, 對他人, 對志業
你中唔中意自己依家咁?唔中意咁可以點改變自己?運動?興趣?
你點照顧親人, 友人,even 陌生人?
你有冇一個理想值得你奮鬥終生?

我覺得做齊呢三樣個陣巴打你已經溝到佢

MK大學

埋土一向都難, FHSS個邊同樣難到仆街
btw, 埋土有唒銀時架咩

咁即係摺得

我都訓喇 聽晚見啦各位

我都想 但係佢太好
我同第二個一齊應該都無辦法忘記佢

渣

咁就要試多啲啦
你開心嘅時候 會唔會即刻諗起啲唔開心嘅野？
唔會架嗎
咁咪比自己 日日開心囉

話説我開始擔心台灣選戰，祝蔡英文連任

早抖！

無錯 好似水泡咁
除非果個真係好啱好啱啦

不過可能性好低

係咪已經訓曬
我聽晚應該去劈酒
後晚再見大家

做咩唔訓啊仲

Bye

想睇示範先

嬲仔

示範未

好久不見 想我不？

想了 幾時先上多啲水

Now

今日唔洗做咩

會覺得我撞車死咗

訓醒了

咁晏

呢個po嘅大家都日夜顛倒

真 今晚要養生

唔想騎劫你個Post 遲啲先

笑咗

我果日瞓晏咗 瞓到大約2:00起身
之後以為我夜晚猝死左

我都試過瞓到我啲Fd以為我死咗因為我開飛航模式

原來打錯字

唔可以咁樣㗎
會好擔心你

呢加已經慣咗我一瞓就昏迷 好難醒 連鬧鐘都可以聽唔到所以佢地見到單剔就知我瞓咗

即管騎劫

早瞓too

Always

劈酒ing

啱啱先放工返到歸

辛苦你喇
聽日有得休息（？）

都係要返工

今次實無死

d酒咁難飲仲要不斷飲係咩感覺

麻醉自己

做乜咁唔開心

我冇呀 ～ 唔係我飲

蔡英文贏咁多 估唔到

又燈

米嘈啦
以後唔開po咪冇事

吃得苦中苦 方為人上人

好彩

Ok即靜

明明就係自討苦吃

sorly

都唔係嘅 如果飲到Wing wing地係幾正 飲到斷片就不了

人地唔開心想用苦去蓋過佢嘅心情

Ok原諒

你心為誰而傾

自己

我個心好痛

唔去會後悔
Btw見邊個

幾時甩p

90日

有咁快？

試下去一次？

我依加0日

琴晚到而家冇瞓過

講唔講得多次係咩事

做咩唔瞓

點解你從來都唔問我

到

我個心太痛

點名時間

☑️☑️

因為有野煩
心事好多

講出黎呻下？

願聞其詳

掛住鐘仔了

通曬天？

係咪應該夜啲入

Pm未

P咗

似係

識p

咁我夜啲入，一間要四點幾出門口去機場

飛邊 你瞓陣先啦

但唔so

佢心為誰而傾

泰國，啱先瞓左兩個鐘
會再瞓陣

正喎

破處

花

睇人fing jer

其實係我

想睇

直播

erm